至各位5毛 參議院版本全名是 2020無真普選中港富豪攬炒暨支爆法案

眾議院版本全名只是 賣港賊全家闔家產法案

冇連坐阿

支爆 定 連坐？

Sir 眾議院果個都只係visa連坐
參議院既方案辣到呀媽唔應得

你點影的

幾時會執行？

借位一用物資救急

和理非到你哋出場amazon free shipping

6200 60923 直送HK, 平過鴨寮街
pyramex iforce 平過香港買一半hkd127 都係直送香港

救下年青人對眼
救下佢哋免受就二噁英 禍害
四百蚊 大家都畀得起